依家連登仔連真普選都唔爭取啦

一個二個好似以前咁？

要有真普選，問題先可以根治

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我又覺得善用功能組別同選委會
其實對我地仲有利過普選

黃營主要係專業人士 中產 商界 大學生組成
要拎到過半唔難 只係我地以前無做

贏左就調番𨍭佢地求真普選

拎唔到立法會,根本無用

所以我地要打
勞工界3席一定要

點做呢

每7位區議員/議員助理成立工會